有無巴打每次食完野唔行半個鐘就坐低，個胃就好似火燒咁？

成日都係咁第時係咪會好大鑊？

巴打你睇吓醫生好啲喎

我都好擔心，每次放低佢再留意返都隔成年
上網睇應該係gerd
可能到時醫生都係同我講返網上睇過要注意既習慣